議員DQ就好似開鎗，一人倒下，萬人站起來

大家要用上街既精神去打呢場仗，
要有心理準備佢再DQ,
亦要有人接力企出來，
當然唔該有心參選既，
請你唔好再做埋d 傻仔野。